第一次同個女網友出來食飯, 佢中途去左廁所之後就無左影

佢見到我之後就面青青咁, 話有啲唔舒服
好似心不在焉咁, 食左幾啖就去左廁所
之後就搵唔返佢, whatsapp都係一剔
老老實實會唔會發生左咩事? 使唔使報警?

你靚仔得濟 佢怕醜

跌咗落屎坑

我中上only
去日本玩畀人話過似九十年代名人麻原彰晃

你係咪男人黎？ 人地擺明有危險啦 仲唔衝入女廁搵佢

過左五個鐘喇喎

就係5個鐘都冇人救 今次你仲唔做白馬桶王子？

見到你個樣就唔舒服

想你嬲